144 招商局無人講？

係咁升wo

不如你講下點解買佢啦

唔知點解買左 博佢27蚊

大和唱好佢，大概內容話係佢係長三角州同珠三角個吞吐量回升，所以盈利有增長，同埋人民幣貶值都有影響。

另外我覺得，之前東方海外賣盤，唔多唔少啲人都睇好航運發展，所以有買盤支持。

ching 有見地
我買完就升左成蚊好開心

係時帶144 呢個topic 返黎la
有無人打算入呢隻 好低價喎

賣左好耐 幾錢入 長揸

17 咁底仲唔快d入